如果香港人咁都忍得既話

我諗香港人唔止屎都食得

送埋老婆仔女比人輪都仲得

你地話係唔係？

反正而家香港人成個民族都係比人踩緊班人都仲坐係屋企on99咁

為左錢你可以去到幾盡

到底仲係唔係繁榮穩定

黑：

香港人：

：你今日拎食左屎未呀

：而家即刻食

黑：

香港人：

：你今日拎左個屎忽出黎比我玩未呀？

：

黑：

香港人：

：大波妹你follow左未

：

黑：

香港人：

：你知唔知有個女仔比我地射爆眼，我地要歌頌英雄

：唔關我事

阿sir今日心情好撚x

黑：

香港人：

：有人係荃灣斬人

：

黑：

香港人：

：有人係北角打人

：

黑：

香港人：

：將澳軍斬左人

：有冇斬埋右

如果D廢老藍絲睇完條片仲幫狗
真係快d死左佢算

黑：

香港人：

：香港人居然咁忍得

：屎都食得

黑：

香港人：

：香港人居然食屎都得

：老婆仔女比你輪都得

黑：

香港人：

：老婆仔女都得

：無錯，比埋呀伯你比用棍桶後門都得

不服來辯

搞機場啦好嗎

黑：

香港人：

：搞機場贏硬

：禁制令

：回家了

遊行新口號

黑警
走狗

要打
奉陪